季炳雄係英雄，真男人，歷史會還你一個公道

美國人

咁徐步高呢？